{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/h-avenue-kijang-ilgwang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "H 에비뉴 기장 일광"
    },
    "text": "Hアベニュー機張日光は釜山、機張郡日光邑海松4路3に位置し、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 この宿は日光海水浴場まで8分の距離にあり、月見通りまでは14km、海雲台駅までは15km、釜山総合バスターミナルまでは19km離れています。 周辺には釜山大学や梵魚寺、ベクスコ、釜山市立美術館があり、訪れる価値がある場所として知られています。 最寄りの空港は金海国際空港で、距離は36kmです。 Hアベニュー機長日光は釜山中心部とは19km離れており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Hアベニュー機張日光はどこに位置していますか？",
            "answer": "Hアベニュー機張日光は釜山、機張郡日光邑海松4路3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hアベニュー機張日光はどんな設備を提供していますか？",
            "answer": "Hアベニュー機張日光は無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Hアベニュー機張日光からどれくらいの距離で海岸まで行けますか？",
            "answer": "Hアベニュー機張日光から海岸までは8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "Hアベニュー機張日光から月見通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Hアベニュー機張日光から月見通りまでの距離は14kmです。"
        },
        {
            "question": "Hアベニュー機張日光から海雲台駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Hアベニュー機張日光から海雲台駅までの距離は15kmです。"
        },
        {
            "question": "Hアベニュー機張日光から釜山総合バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Hアベニュー機張日光から釜山総合バスターミナルまでの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "Hアベニュー機張日光の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "Hアベニュー機張日光の周辺には釜山大学や梵魚寺、ベクスコ、釜山市立美術館などがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金海国際空港で、距離は36kmです。"
        },
        {
            "question": "Hアベニュー機長日光は釜山中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "Hアベニュー機長日光は釜山中心部から19km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 440
    }
}